邪骨入侵 染黃屋苑工廈

近月馬鞍山居屋屋苑商場突然有多間美容院開張經營，美容師清一色操「唔鹹唔淡」廣東話，但入內光顧的人以中年男子居多，而場內主要提供色情服務，高峰期，女按摩師走出店外招客，有男性居民曾被肢體動作搭訕，深感困擾。除民居外，就連屯門的工廈單位亦被「邪骨」入侵，區議員指關注事件，警方亦正部署行動。

馬鞍山一居屋屋苑的商場內，近月地下樓層新開多間美容院，不時見身穿短裙或熱褲的女子站在店前，當有男士經過時，便大拋媚眼或上下打量。東網男記者曾進入其中一間美容店光顧按摩服務，只見店內以木板間出多個房間。「先生，你使唔使出火？」自稱來自海南島的按摩師，當按到記者大腿位置時，突然以「半鹹淡」廣東話推介「另類服務」，只需另加180元。記者推卻後，她還不斷推銷。

記者曾向場內其他店舖了解，有店員估計同場最少有5間美容院提供「邪骨」服務，高峰期女職員全部走出門外招客，恍如木人巷，上周更曾有警察前來調查。他又指，不少顧客投訴商場品流複雜，有居民更稱男性親友曾被女按摩師以肢體兜搭，感到被騷擾。

除民居外，屯門石排頭路一幢工廈內，近日有人在網上大賣廣告，指有香薰推油及中式穴位推拿等服務，收費由260至350港元不等。該單位陳設似一個貨倉，後面闢出一個小房間，記者到訪時，剛有一名男子正穿好褲準備離開，應門的「大媽」年約50歲、一頭染金髮。「350蚊，90分鐘；揼骨，包埋『打飛機』。」記者沒有問價下，「大媽」已急不及待報價及提供另類服務，期間電話不斷響起及傳來信息。

記者分別向商場及工廈管業處查詢，商場管業處一名男職員承認近期多了美容院開業，而工廈管業處一名男職員對於有單位從事「邪骨」同樣稱不知情。

沙田區議員李子榮指曾接獲居民反映涉事及附近商場有「邪骨」，過往曾有警察採取行動，惟不久又死灰復燃，據他了解警方現正部署行動。屯門區議員朱耀華則指，區內另一幢工廈單位曾出現「邪骨」，不排除是被趕走後另起爐灶。

警方發言人證實，該商場及工廈的兩處場所均沒有領取按摩院牌照，懷疑已違例提供全身按摩服務。

當客人太多時，有女職員到對面舖位接待。

工廈單位內經營「邪骨」的大媽，明碼實價包色情服務，房內陳設簡單。

仲有幾多人記得「一舊水」

叫西洋菜街班支那閪過去開工啦

最後果張相打埋格都唔開胃

打哂格都想嘔

倒貼五百我都唔去

啲廢老性慾有冇咁旺盛

樓上露暈bam

富輝?

屌你老母你俾番錢我我都唔制啦

林早洩最憎佢，唔知點解？

肥老蝗大媽

何方妖孽

佢就正！又食又拎

上面個個話重口味，但無市場既話又點會生存到

去開？

西洋菜街咁多廢老圍觀就知啦

班緊火呀叔

咩料，more

樓上

果個位平日好多人行過..

一舊水好好多

50路袪風
邊位巴打食咗

專做廢老廢中生意？

馬鞍山巴打

又係耆齡王

依個好似係屯門喎

隻雞真係受左幅射咁喎，睇見就想嘔啦，仲話叫我食，零分，番屋企檢討下啦。

有個frd 去過出火

入面有好野

其實個大媽係咪負責做接待咋 ？
呢個級數應該連廢老都無可能頂到wo

龜婆嚟
真係接都唔會咁重口味掛

朋友: 有個白滑四川妹唔錯

有無手足願意入去一探究竟？

痴線，60路

太恐怖，不了

果個媽媽生黎緊

嚇撚死人咩

返去性都 虫常 虫平 揾食啦好嗎

笑死
恐龍級

四十以下唔肥都還可以試下
睇完d圖

勇者塔

呢件啃過一舊水攞唔該

有冇ching去左驅風

去幫襯D男人係咪白痴架

打格果個好明顯就係媽咪黎架啦
如果佢落場做有人幫襯先算啦

人生真係好短暫，世界又咁大，好多事物都好值得人去欣賞
能夠實現自己一次難忘旅程係唔易，
各位後生既巴打，親少而家啲負擔，又啟發到你既話想做就去做啦，機會一過咗就好難再有

岀現了

真係好夠力, 去完一身鬆晒

私煙bb出翻黎

重口味到

你食過?

求屯門地址

廢老真係咩都食得落

片呢

青頭毒撚乜都唔識

係媽咪呀

佢梗係搵新移民後生人妻做啦

點解咁嘅樣都有人幫襯

你睇旺角d 廢老

劉皇發一死屯門即刻有返架步

嗰啲係媽媽生黎啫

我比返錢你唔好幫我打飛機

上面有冇片

倒貼都唔洗佢

more

一定有,不過谷左十幾廿年,可能一射就同時心臟病發

所以話女人點會窮
只要肯做真係唔怕冇市場

第一個more,plz

係喎唔講唔記得發叔死左

私煙 bb 級數黎架喎

出火?
你企定定 畀我打鑊甘
就真係出火啦

lm

會唔會係馬鞍山第一個雞

屯門邊度附近？

全部大媽，不了

次次行過都嬲我揼骨
D阿姐好狼😖

哇屌

正正想話好似

上面果3張邊到 幾正

一個post要bam幾多人

數唔到...

樓上第三張露Lin wo

一舊水去左邊